[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(169) 一年一度港場後遺症病患集中營

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》
發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

瞓唔著留名

Lm

世一Yerin

放棄治療

訓唔著 一閉眼就見到sinb望住我果樣

Lm 今日真係好正
我豬世界第一

留名，銀河世界第一

Username

個腦仲係琳子同我揮手嘅樣

Lm 6個都好正 6個都世一 6個都咁愛

覆返上一個英文巴 1088 L行右邊
其實真係好開心睇得到con
佢地今年係我生日正日開賣
但係果排散左好唔開心 冇買飛
到呢2個月move on開始追返小女友
到今個星期先收飛睇仲有巴打多左手燈賣俾我真係超開心
小女友永遠都係我心目中真女朋友
下年一定要再黎

一到港場就見返好多熟悉嘅user

GGG衫L size 同 SOG衫L size 完全唔同大小
我著好似著裙咁咁

仲係好掛住佢哋

垃圾

6個啲互動都好正 掛住了

我係你前幾行
琳子忠實fans 大叫咗幾次

新post 叫春留名 ...

Btw thx 大神開post

今日心情好，唔怪你

呀!!!!!!!!!!!!!!!

係 ...真正愛回家 ...還是一直都在

原來大神都會叫春

我黃

LM

再一次感謝喺巴士借我差電線嘅靚靚女buddy
再求女友們講wish嗰段片

真係訓唔著

黃小姐個表情

影到好怪

Sowon稱在隊中她最怕熱，但又怕開冷氣電費貴，故想到省錢妙法，「睡前才冲涼，直到最後一刻轉用凍水，令體溫下降，就不用長時間開冷氣了」。

咁樣好易病

仲後生，唔驚

訓唔著上黎搵片睇

個腦都係豬對我笑嘅樣

01真係01
題文不符 三段高音 成條片都冇出現

岩用就得，唔洗問比多幾張你

今年冇拎機入去但用手機都係咁比保安捉。。我豬真係好靚 好愛好掛住佢啊
我愛崔俞娜

唔講咁多 雖然前面周不時要睇背脊
但同最愛既琳仔比心有回應 影相搞到b仔笑
hi five仲要b仔同我講加油
足矣!!!

如果有encore stage就encore stage見啦!

我坐block A J行左邊近T台 附近好似圖書館咁 得我同我fd係到生命值應援
懷疑佢地都係內部飛 有靚位都唔嗌下比女友聽仲有前面有個叔叔嫌我嗌得太大聲周不時就望過黎

我而家把聲係爛左 喉嚨勁唔舒服 但覺得好撚值得

留名
演唱會一完即刻爆post

計埋今日港場
原來今年已經睇左6次女友既演唱會
但係演唱會後遺症反而仲嚴重左

佢地有個dancer好撚正 有冇人知ig？

難得海外場有backup dancer
之前幾場都冇跟去 香港係第一場有

好似幾個都好正

瞓唔到
已經掛住銀仔了

Vip先見到
背心短褲

唔知你係咪講佢

係佢

呢個係咪比韓網民插樣靚太搶鏡既dancer

呢個係之前搶哂somi鏡果個dancer黎

GFRIEND襲港難忘粉絲熱情
（CABLE TV）

咁早咁多人有後遺症

lm

點正都唔夠Gfriend 6個咁正

講得好正確

仲諗住有個男dancer睇
唔知點佢特別搶眼

其實成晚最期待係why boy同星期一

Lm 仲回味緊同B仔既對望 琳子執到我fing上去果條slogan之後扮嬲

睇左兩次都係唔知TFTML最尾兩句唱乜

琴日入到去行行下聽到有人講話好想要mochifairy扇同slogan

밤하늘을 날아呢句聽左幾次都聽唔明 但後面果句係我地夢入面相見 咁上下

無野爽得比行去台前送花俾B仔

原來係巴打你

佢係延伸台坐左邊我都送啦 但佢坐右邊
大家唔唔爽啦

Campass果時你見到琳子扮嬲？

各位畢地早晨 我留個靚名先

啱啱訓醒 咁快推爆 po

尋晚走左果陣坐隔離果個巴打問我要唔要喉糖，我冇乜點嗌所以冇要到，但佢自己嗌得好勁，你自用吧

You are not alone 真係每次都睇到眼濕濕...

You are not alone真係好掂 聽到起雞皮

願望➡️彩虹邨➡️you are not alone

Gay test fail

佢地來好似坐OZ 字頭

而家先出發入機場希望趕得切

患者lm潛水

好掛住佢地

去首爾OZ 全日得呢班機，好似係

正呀喂 ...thx

大家都係1588 ...點解會差咁遠

呢d 點會佢地自己搞呀

應該得經理人搞 ....

今日有野做去唔到送機
好想同B仔講多謝
冇佢幫手求個保安我都俾唔到我張手幅佢

心思思想依家入機場

佢啲表情真係好搶眼

又一個gay test fail

上年佢地喺離境嗰層出面落車， 有好多保安手拉手圍住佢地， 佢地一落車就直接行去離境

明菜明，你係唔係機場？

巴

係佢跳得特別投入

see take care

起身之後個人仲不停loop番擒晚啲畫面

我依家飛緊車入來機場麻煩你幫手update住呀唔使呀

我坐你後面

琴晚都只係心有不甘

今日先係後遺症嘅開始

成班gay佬

原來咁近

巴打岩岩先到?

Yes 剩係見到尾燈

佢地12點正左右到左了

唯有見到當送左機

醫生，我突然之間今日好失落，有d聲沙同咳，精神狀態一切正常，請問我患左咩病

唯一方法去台場

台場氣氛無港場咁好

港場氣氛冇韓場咁好

不能同意更多

今年港場應援聲勁到有回音

share一張劣圖 自己手機影

台場見

下次過機就知銀仔矮我幾多

喉嚨好痛
軍隊式應援好正

連叫完해야同밤呢2首個喉嚨差啲頂唔住

上年9月1號
昨晚
好掛住佢地

你永遠不會知道，今日銀仔用咗幾高鞋墊

有劉海嘅sowon

共你今晚夢中相見
꿈 속에서 너를 만나

真係直譯 仲有啲唔啱音

突破盲點

大神啲野我都想要

靜啦

點解可以知句歌詞係咩
聽左好多次都聽唔出

原來我聽錯
聽到「我地XXXXXX」

求同行

停唔到係咁揾番昨晚啲famcam睇，係咪後遺症之一

港場完興奮加失落中
hi touch 時舉牌銀仔wow了一聲
我愛銀仔

叫完love whisper 就已經失聲

好明顯喺 藥方去其他場

三個鐘好快完。
然後好快到台場。
然後台場三個鐘又好快完。

唔係fans，睇過幾隊女團演唱會，尋日陪女朋友第一次接觸GFriend，啲歌真係好高質，實力好強，好多時都聽到係開真咪
可惜係SinB傷左，美中不足

琴晚Sunrise同TFTMN既應援同韓場有得揮
辛苦各位隊友

台場已經太耐，一定要好似大神們咁跟住個日程表去先得，雖然藥方可能比較貴，但你地應該得既：

日本fansign:
◇サイン会開催日・会場◇
・8/8(木) 大阪：マイドーム大阪Eホール
・8/9(金) 愛知：名古屋中小企業振興会館 第1ファッション展示場
・8/11(日) 神奈川：パシフィコ横浜 国立大ホール エントランスロビー
・8/12(月・祝) 東京：山野ホール

K-Fes 2019 (8/10）:

GFriend GoGo下一站係印尼先：

祝大家身體健康！

呢張

想入紙申請豬黨

想入紙入琳黨

又要睇多次fancam 呢兩首應援真心癲

呢兩首個video 整得好正
有無人同我一樣有留意

第一次睇 原來真係有後遺症
下次要坐前啲

TFTMN豬高音左右合埋最正

B仔聽到豬高音個笑容好靚

但係啲side track同windows media player個background冇分別

琳子撲埋去嗰下 望住佢哋兩個笑得好甜
愈係睇返 我嘅後遺症愈係嚴重

其實佢地個個都係咁搵坐係度既B仔玩

睇唔到神仙B finger tip個dance break同tftmn個轉身有啲遺憾。
好多睇下場呀

831台北

依—刻有的擔心0901撘飛機返香港嘅感覺姐

到時係桃園偶到女友 佢地住北走
我就向南走 越走越遠

ok 批准

神sinb

之前union話收集一堆問題問女友個訪問出左未？

有個問題好在意

B真係好撚靚

Eunha講親thank you都好鬼甜

真係好想俾D專業翻譯片昨晚果個翻譯員睇

佢每句說話都好甜

好想買飛去台灣

買到飛好建議去
台灣呢個地方好值得支持

呢樣真 ....

就係未買到...搵緊 特4 第1排正中間

算把啦 ...我無睇其他韓團，剩係睇左幾年女友 ...尋晚有本事搞到咁佢都係第一人

别字更正 遇 I/O 偶 往 I/O 住

巴打去啦仲有飛呀

獲得我豬飛吻一個 過幾日見
好想去台場啊

有聲

原價5200一定買唔到第2排都仲有機

係阿...如果一早訂就冇所謂...買牛就買好d....

改機票搭去韓國咪得，輕鬆

我見有兩個就賣緊第1排，但冇寫咩號碼就唔太敢買

去啦 台灣的空氣質素點都比今日香港好

拍手同b 對望

依啲賣剩嘅位，距離好遠㗎

演藝家中介 20190802 Umji
Part 1 28:05 至 30:54

話說遲D係唔係會有repackage

好掛住我智

為了呈現最美的—面給畢地
智仔真係下了不少苦功

我妃

躝
btw 想做我銀

好掛住所願

好似唔太抵了

唉 咁就完左 又要等下年 又無錢周圍飛
唯有睇下張poster止下渴啦

呢個group 都見過有人放可以參考下

有冇巴打坐過長榮 會唔會好易有delay嗰啲嘢

呢張有feel

我經驗，去台北係幾準時，回程就經常有delay

放台幣$3500有冇Buddy要...
開賣當日諗住搶5200但係畀人霸晒
心急想睇就買咗4200
點知宜家仲有咁多位淨

咁冇問題啦 最緊要係去程冇delay

台場啲氣氛好唔好？好想去

點解咁多負皮

去程 CI904 時間幾好的，落機轉機鐵去酒店check-in，之後食啲野抖抖，應該5點前就到體育館
當然係要揾番桃園果啲住宿

掛住了

無敵高馬尾
好靚

唔該晒巴打 好詳盡CI904真係幾正又平

唔洗3000hkd

我b真係要快啲好返
少任何一個舞台效果真係差好遠

有冇港場encore 掛住

個個都要去台場搵解藥 點知其實都係毒藥

係續命丹

今次後遺症仲勁過上年encore

今年港場連止痛葯 fancam 都少左

琴日3個鐘眨下眼就過

我相信台灣既氣氛應該唔錯，畢竟台灣同香港都係有哂三巡既地方，而且gfriend 既第一次SHOWCASE係有台灣份

也是我現在正服下的毒藥

提埋你，CI 係TPE T1上落，BR就係T2
韓國機OZ係T2,夾到可以汁埋送接機

咁HX呢

HX係T2

SinB要早日康復~

豬仔話得番1首歌果時，我睇一睇時間已經9點3，心諗點解會過得咁快

反而我想睇...張飛有冇話單定雙座位？

單定雙座位？

有愛....但未搵到想坐既位

新post留名

有同感

好想識Yuju住喺香港個朋友

hi nice to meet you

T1可以行到去T2 但T2落就最方便啦

我

青山畢地部

我情

無寫，淨係寫明 特4 排1

夢中相見算唔算

歡迎多d buddy 加入

港場未

雙

兩米高嘅銀仔

好掛住我豬

話香港好勁算唔算

銀仔好瘦... 要食多啲野先夠肥美

琴晚銀仔行過黎 佢有下岳高頭唔見左下巴

黃牛網寫 果兩張？

我搵緊單...雙既話又係右邊

Yerin 朋友今日單大新聞

D社無孔不入

韓場睇左兩次 加埋港場即係睇左三次 睇到厭了 台場不了

我同B仔以後會小心啲 唔會比D社發現

台場聽埋我喜歡你

你咁講我嚇一嚇

班女除左左d 靚相比D 社報外，其他野無咩好報

江南站

琳子啊

咁快又就到琳同智生日喇
銀同B生日好似先過完冇耐咁 時間呢樣野......

三個鐘都係咁

唔好提個三個鐘
快到好似得三分鐘咁 嗚嗚嗚....

치타보다 빠른 주말

屌 我睇錯以為琳子發生咗咩事 嚇撚死

我一開始以為會冇聲 一開到最大聲佢就開聲講嘢

好想買...但又係驚右邊台

Con 個日聽Flower garden 現場唱真係好震撼
依家聽返錄音室版雖然都好聽
但硬係差咁d

唔係話轉黨既咩

全部歌都係
現場聽同錄音版感覺好唔同震撼好多

講真 成個con最期待就係flower garden不過B冇跳

冇人講過轉 係入多個

每到每首歌嘅高潮位都成身起哂雞皮

memoria tftmn sunrise rought真係聽到打冷震

B有跳緊係最好啦
樂觀d諗 有幾可會睇到b坐係到唱
都算係個難得嘅體驗

好羨慕d韓國人成日都有得聽live 又有fansign去

成日見佢坐係到

有D氣氛仲係港場獨有
例如tftmn咁

搬去韓國

台場睇番補數

法國大多數idol都會有某d職業病
B就腰傷手傷
株就喉嚨

飛轉韓場都無錢仲講搬

係㗎...
Kpop idol真係高勞損工作，又chur，休息又少，訓練量又巨大，壓力大，食無定時，仲要保持住型、靚、笑容滿面，辛苦過我地返工多多聲

B應該好大機會都係坐係到

唯一嘅動力真係fans嘅支持同份糧

唔緊要啦

紅既代價

應該唔會 ...佢應該甩完個日唔得，過一兩日就ok

健康最重要
希望公司可以多注意

應該本身對唱歌跳舞好有興趣先會入行
如果唔係應該頂唔順練習生時期

其實做得idol應該都有返咁上下表演慾

Popping河, Shawing

屌你啊 咒我B傷到31號好唔番咁話

Rocker河

明明就係想佢完全好返先跳返舞

祝佢康復得快啲唔得既

緊係想佢快d好返啦
不過如果未好哂最好就唔好勉強啦

聽完全部女友嘅歌1.5次終於返到鄉下
有時開埋color coded 歌詞黎對下自己係咪認啱佢地d聲

咁緊係講佢番曬唔係勉強啦

睇黎要集下氣

唔洗 我會叫佢抖多啲

PB

大韓民國三大美女

慣性甩骹冇得好
隨時一fing手就黎料

我知佢一直有慣性甩骹
但港場個翻譯話佢係有腰傷
唔會係2樣都傷緊呀

呢個垃圾翻譯亂譯呃飯食呃左十幾年
media都比佢fake埋
唔使聽佢尻嗡
我情係講어깨=膀頭

屌 我就心諗好地地點解會無啦啦腰都傷埋

個垃圾翻譯係話背隻

唔係廢到咁呀
仲以為有新傷

發音又唔準 雖然→瑞演
SinB個吉位

GG

仲講錯Gg gfriend
聽佢d翻譯真係好出戲

真係想佢地換過個翻譯
成日疾住曬 智仔未講完就比佢疾左疾 聽到嬲

作作下唔作唔到

有冇人記得係幾時公佈有SOG encore場?

180725

係180620先啱

Thx a lot
要黎參考下 已經開始諗定洗唔洗同人調更

屌 Miss左直播

encore真係要去好掛住 希望早啲公佈

支嘢咩嚟?

今次韓場冇去已經想死

b仔有翼狀肩胛先會咁
應該係佢細個太鍾意跳舞 keep住做某啲姿勢搞成咁

呢個翻譯翻左幾代團

都仲係咁廢

證明人類總要犯相同的錯誤

智係官咖上傳怪相

錯撚晒添啦
應該現場聽個垃圾翻譯講照直報
00:36開始
好清楚聽到我情係講
大家可能本身都知道
sinb 本身어깨(膀頭)唔係幾好

見到覺得好熱

去左邊咁凍

我都係咁話

指定答案 我屋企

留名

首先，正唔正就睇你坐幾近同有無摸手仔 ..

止於最正聽邊首，我自己就Sunrise 同TFTMN ,因為應援聲最勁

最尾，其實次次海外場都係咁，你懂的

我鐘意韓場同埋上年既歌list
My Buddy同Bye我都想聽

咪唔咪嘴應該都慣架喇，韓團唱跳咪嘴是常識吧

再唔係咪伴唱cd開到大大聲，大聲到佢唱唔唱都冇分別

想問好耐，點解咁多K Pop組合都識講日文嘅？

因為有去學?

我見好多隊都識講，bigbang bts個d，好奇想問下韓國人係咪好易就學識日文？

份工要學要搵錢 同港豬要返工一樣冇野阻到

正式返工

唉

佢地講日文係咪易學過中文好多？

除左韓國市場 佢地仲要攻日本市場
要出日文歌 要同日本工作人員做野 又要飛去日本各種宣傳(上節目/擊掌之類)
所以我諗係因為工作需要而去學 咁算唔係精通 都起碼要識嗡幾句基本野

Vacation最正係韓場全部人一齊玩

18 encore>19 con>18 con
所以我好期待今年會有encore

但係GG Gfriend尾站係11月日本 encore可能不大

可能12月

上舞尾站港場後一個星期就係encore啦

12月機票貴

一直日本市場搵真銀
對知識產權保護高
日本人既追星文化好深遠同主動
好多人追得都好捨得去買碟
就算係單曲

又啱儲定錢先 有嘅話要睇哂兩場

粵語咁難學點
點係香港普及

起碼聽得明我鐘意你同好勁 雖然個勁字讀左驚

唔係好差啫，今次con啲應援聲都算大， 係現場啲音響勁大聲遮咁咗我哋一部分嘅應援聲

Flower 同 Vacation 我覺得氣氛好好 好投入

不過我未熟個句 好長既應援 我抵打

好好咩

歐美不了

邊句

第一頁 紅字叫人名個句 我唔識讀

有心練唔怕下次熟番就得

我今日有練左陣 16年開始留意GF
之後比SinB 吸引 然後到yuju yerin
之後變個個鐘意 當然SinB 》 yuju > yerin

直到Season of gf 港場
就決定定左 佢地既演唱會都要睇 （暫時港場）

都未熟

有d野 真係要睇一次演唱會先會愛上
GF都係

當年我少時 9個人都未分清 就去左睇港場
睇完就飯左

唔怕喎
有心唔怕遲
睇住打歌舞台去練會比較易上手

你有睇過9人

當年$1480 飛 炒到$2500 都照買
企位 比西卡淋水

睇con 要同畢地一齊嗌先爽，
最衰無fd係畢地

I KNOW THAT FEEL BRO
引以為鑑
珍惜每一次睇con既機會

利申鍾意你成個名

去到現場識新朋友 咁就有畢地朋友
同埋自己一個都可以嗌得好爽 點解要有朋友先嗌得爽

次次睇con隔離都係情侶黎睇

你睇錯意思

難得今次唔係 搵到朋友一齊睇 仲要大家都係B黨成件事好正

一個人嗌係好爽 有朋友一齊嗌係好鬼爽

其實我一直覺得 真心鐘意既
就算無人陪 我都會自己一個去睇

去享受個幾個鐘時間 參與一齊叫 一齊唱
至少我有d歌會跟住一齊唱 當然唔係大聲
所以有無人陪睇 其實我唔緊要

因為在場仲有一班同你有共同愛好既人係到

Con 座我左右隔離都係同我個仔咁大
我地—齊嗌應援都好爽 畢地係冇代溝嘅

好滾動

想感受下

咁耐都無追過女團，
係gfriend喺idol room睇得咁開心

rock eunha is the best

屌，你係咪睇完con cl 左s ...

咁早幾日有無睇港場先

用過真係得
利申頭髮長過銀仔

唔知回左未 , 照post

都痴咗好耐下 唔關港唔港場事

已經開始睇慣左短銀
只要係銀
無論長中短都愛

因為夠肥

幾時有手足研究埋大髀嘅厚度同頭髮個陰嘅密度

我挖佢對眼出黎

我愛佢嘅一切

有冇人有photobook 同tftmn簽專放

photobook或者試下行信和睇下有冇
簽專真係要上ig嗰啲鋪睇下有冇人放

係咪要 想放哂佢

TG？
點解想放晒？

請問女友有冇關於親人或父親嘅歌?

廿尾都叫老，咁我點算？等死ing?

好直接咁講好似無

有啲感觸，所以問起，唔該哂

You are not alone你去搵歌詞睇岩唔岩用 我覺得d詞用係親人到都得

始終以前形象定位係power 清純
係會少d 舒情慢歌

我諗呢度來講，我就算未係最老 .都應該頭2~3位啦

廿頭

我單位數

單位數就識上連登

我本身聽覺得唔啱

銀仔OST唔知幫唔幫到你 巴打加油

如果唔計最後嗰段 bye好似都叫做套到落去

btw女友關於愛嘅歌多數都係冇明顯指定性別或者角色
可以套用係唔同對象
之前韓國大愛🌈遊行都會播女友嘅歌
love bug 例外(My Romeo)

2首歌歌詞都唔太關事，不過個曲都幾好

人生旅程即將到終點㗎啦，無得加油，不過好難受

我多數都套入咗，覺得同愛情有關，可能同心情都有關係，聽者代入咗

Yuju呢首ost套劇都有啲親情元素 我早排係咁loop
睇下幫唔幫到手

我三字頭
但係上星期去到會場見到都唔少40以上既人
去之前都怕尷尬
去到就覺得完全無問題

睇返港場you are not alone 個片頭後製真係要加人工

作you are not alone果個已經要加人工

#GFRIEND : #GLOG #11

咬我呀 咬我呀

咬死你

我諗我有戀屍癖

有冇link
我係youtube唔見有

智真係好可愛

得罪講句 屌你老母

又可以賣腎

手燈

清死貨時間

無新野

唔准意淫琳子

隻豬好得意

夠鐘睇琳子

無新野唔駛買

M2

第一次追니얌니얌直播
今日琳子好鬼正

嚇鬼死

一開頭好有feel最鍾意呢集食放

諗起tftmn 個邪笑
唔拍鬼片真係浪費

琳子

係春麗琳啊

咁撚正都冇人po

睇到隻豬仔忍唔住笑
同琳子一樣咁可愛

우쭈쭈쭈쭈쭈 귀여워 죽겠어 너
나도 부끄끄끄끄끄 맘에 쏙 든다

唱果班要加家用

全部舊野唔撚要

琳子不嬲都咁鬼正

"明天見吧鄭藝琳" "崔俞娜再見"
配埋呢個Look十足十小學生放學講拜拜咁
Loop左我幾廿次

垃圾銀幾時po下ig

銀黨多數都係csl
得我係例外

都好耐無po了

想問大家用開咩音樂app聽女朋友
課金唔緊要，最緊要有齊佢地啲歌

平時買CD rip入player聽
cb就貨金melon

Player+1
手機就Spotify
Melon要搵人代購 比較麻煩

想知呢道有幾多情黨

我搵韓國朋友幫手搞代充好大機會係盜用信用卡

無韓國朋友好幾次想搞 但最後都不了了之
睇黎係我對女友嘅愛未夠

反正銀黨識自己ff
唔使po

銀黨仲識為左ff而做research

上一上水，留名

唔覺你有邊一忽係唔痴

佢愛到變痴漢都抵

你做咩咁講你院友

我情第一

咪係前幾日破功 話同B仔小心喎

佢以為無人會記得

要呃到人先要呃到自己

大家都係csl 打個和啦 super

又想了

backuped

GFRIEND NHK ハングル講座 190807

+1

想問下韓場有冇唱到flower嘅韓ver.
如果有嘅話 點解唔一早唱埋fever

韓場5月 fever 7月cb先出

但flower韓ver都係7月先正式出街
不過韓場好似有flower

日文FLOWER 2019.03.03
韓場 2019.05.18-19
FEVER 2019.07.01

呢層我都知
我嘅意思係如果韓場唱咗flower嘅韓ver
但係當時未公開韓ver嘅flower㗎嘛(因為首歌係跟fever隻碟出)
所以呢首歌應該係一早有2份詞？

應該一早有2份詞，睇得出啲日文歌都唔會想晒，都會出埋Korea ver.

你當韓文flower係演唱會限定咁囉
之後先再正式收錄係碟
fever咁早出街既話咪即係預告定有cb
到時都通晒天就冇期待感

係咪有buddy有淨專放
本黎想遲d係Carousell 慢慢買返齊舊專

sunrise limited edition要唔要

有d興趣

返左咁多日工，好掛住我銀

仲未買到台灣場既飛

屌愈諗愈嬲
對於SOMU唔收錄shy boy同Monday Blues落CD度予以最嚴厲讉責
強烈要求下隻碟加番呢2首野落去

你係搵唔到飛定係搵唔到岩心水既飛

搵唔到岩心水...好掛住我銀阿

啱吖 一人一信去SOMU表達意見

重要加埋時間流逝嘅ballad ver，每次開YouTube聽到起晒雞皮

直接一人一信去青瓦台請願

短銀

日本燈

其實支燈仲有六對翼要買埋

有冇巴打會代？

計漏咗一對Gfriend翼

二手要唔要

燈我有啦...冇翼

早啲講， 前兩日先比左隻 銀翼比人

somu 表示，唔需要同你解釋咁多

咁撚毒

未練好

有冇高清版

我短銀

呢個又係超正
女友d 舞台真係值得分心去睇睇

拍畫報D妝.... 我都唔知咁樣係靚定唔靚 不過女友就顏值Carry

女友飛日本出席當地簽售會

短銀好撚正

香港飯係狗都不如是常識吧

你係狗咋

又唔好咁講
至少我唔係

明菜巴竟然咁樣打擊我

話說上次來港時間都係早一日既早上機？

正到

銀仔隻眼一大一細嘅

因為望側面+戴大眼仔
眼白show多咗 睇落好似大隻啲咁

我銀

我銀好正

邊個再話短銀唔正唔愛短銀我轟死佢

咁你要轟死好多人

你比人圍返轉頭都似

I can do this all day

怕甚麼

怕你唔死但得返半條人命

我啲家事你咪理

真係好癲

短銀世界第一

上次睇呢篇文係幾時

分析頭髮幾時長

可能連銀仔都阻唔到佢嘅瘋狂

我銀不嬲係咁架啦 !

得償所願 終於po相

銀仔有mon po

短銀愈睇愈靚

劣質翻譯

你唔好咁留意我啦

Jeng

對鞋好似oversize咁

目測180

長腿

港場之前幾日好似見過佢po咗一次

這些機會

第三四張真係好屈機

娛樂台有個講子瑜嘅post 有個gfriend黑粉無啦啦拉埋gfriend落水
睇到好撚燥

預計未來仍然會有機會見到篇文

公海睇完就算，唔洗比任何反應

就係無比反應佢
谷住道氣
所以黎呢到慎下

琳子幾時都係咁尾機

燥what 啲狗亂吠理嚟做咩

唔好成撚日對我老婆虎視眈眈ok?

負皮左 自己反省下 唔多講

咁唔理佢喇

讚下都唔得

叫我做乜

BTW，我愛長銀，更愛我銀！唔好負評我！

根據非正式統計
百分之九十嘅銀黨都係csl

咁我一定係嗰10%

隱性基因 暫時未病發

我先係個10% 唔好同我爭

睇得出睇得出

雖然我係新buddy
但如果你願意都可以同我分享
你公公會以你為榮

我怕我遲早會比d cs銀飯感染埋

睇鬼咩...又要花錢買讚

岩岩用左$7000去 睇台北演唱會

有巴打絲打會早一日到嗎？

同上年港場一樣都係咁岩見到先po出黎姐

你買到岩心水既位啦？

冇...撞手氣...買完唔岩再睇下有冇得換

有無手足想睇台場
右邊特2區3排 想放
@JMXXXZ

Source Music 環保世界第一

其實係咪買左6件炸銀同情身長都唔同

情73身材 著到都唔出奇

37

情點著得落銀件衫
細咁多

情先著來拍片，然後改一改畀銀著，之後剩番銀可以繼續著

WOW
唔係介紹農場game

特4 第一排 靠中

係機票 同住宿貴 機票$2500 住宿住美福

7000 咁多

佢兩個邊著到同一個碼

呢個位好好冇唔岩嫁啦喎

新舊畢地一齊再Loop 下

銀仔課金課到可以幫Google Play 賣廣告

有....我要左邊台，我要見我銀

個農場俾sinb 剷平左

去台場...貴都貴晒機票住宿...就算原價買1300$票...機票住宿兩日都4千蚊....或者晚去早回可能會再平d（已經選埋睇下撞唔撞到出閘前見）

如果你買機票即日來回/第二來回會貴好多 ,你不如stay 多日，平左槐機票錢住多晚好過

已經係3日兩夜...30號到 1號走

好想再睇luv star live

入面成日都cut銀仔笑聲好洗腦

個笑聲收尾音好洗腦

好治癒

係咪要玩The Sims啦

ig嗰po係咪銀仔代言宣傳定點

WOW

Wow

佢唔係淨係隻腳長咋咩

而且打人仲好有力

無咩意思，淨係想表達佢個身高大部分嘅長度去咗隻腳度啫，所以個上身夠着
銀河件衫囉。

Btw 金韶情世界第一

下面果張搞我B做乜野

咁幫你唔到

佢唔係屬於你㗎，係屬於大家㗎

Thanks 小河,新BUDDY飯從來重要,每一個人都新過,而最重要唔係自以為已經變咗一個經歷好多嘅飯,而係經歷咗眾多之後仍然可保持一份新嘅心,勿忘初衷毫無保留地去追求

2日前飛日本，今日fansign

Fs左兩日啦
今日已經係K-Fes2019啦

X！sorry！
我自膠半打

巴打我早兩日一早掟左呢條機場CAM

做咗回帶西，sor

唔緊要 罰你追番成個Post一次

諗下好啦
駁髮嚟

次次都有呢個假象嫁啦 仲信啊

銀隱藏長腿啊！

多謝攝影師

好想成個大脾都奶滿曬我D口水

早幾日先點過一次人數 呢位巴打又想點多次

唔好意思，想問一下gfriend最新嗰隻日文碟係唔係已經出左？香港邊度有得買？定係要amazon 訂(好貴)？原本信和落左訂，結果一個message過黎話訂唔到

講緊邊隻日文碟？

用廣角鏡可以再拉長啲！

未出

直接去cdwarehouse睇下有冇啦

flower嗰隻？cd warehouse應該有

唔好奶走我啲口水

上面啲口水過多既銀飯唔好癲啦好冇？

又話拒絕左佢

老公巴加油
個名肯加畢業未？

愛還愛 奶還奶

過埋8月再算

La Pam Pam Live

Gfriend 的音樂旅程

我覺發條片做得唔錯，周大家分享下

舊畢地就可溫故知新，新畢地就當懶人包啦

唔講差D唔記得左有呢首歌....一來冇MV二來冇出韓文版三來我自己音樂APP應該買唔到版權冇得聽
呢首其實我覺得好聽

其實呢首Side b 真係唔錯

仲有首beautiful 都係好正
d 日文歌全部都好高汁

啲錢留黎買碟課金好過啦

Why not both

最多賣多幾個腎

成班有錢人又黑磚又24bits

聽講8成女友飯都係有錢仔

我咪剩低個兩成

加一

You are not alone仲有我

上次港場坐我隔離位畢地有車

呢個金磚黑磚好似9千幾

然而我就要人體煉成先夠錢睇港場

我覺得flower &sunrise 既side B係好聽過side a.........

Oic

AC行72？

B仔玩得好開心

錢都在銀河身上了

想見

佢話想見我

好想見呀

一齊聽銀仔話

點解唔飛日本

識你老鼠咩

係我B呀

呢個等我黎

Perfect Beauty 金韶情

佢綁完仲留一條劉海真係好靚

已經準備緊手幅去應援

岩岩先發現...酒店去台場...搭捷運要94分鐘

好可愛

唔好以為打咁細隻字就唔會收負皮

係我有啲奇怪定點 唔知點解覺得女仔紮頭髮嗰下好正
仲要係情咁靚嘅女仔

大家好我係懵佬
希望各位buddy 聽日一點可以一齊去癱瘓機場

慒佬
btw 幫推

唔係你奇怪 我都覺得女仔紮頭髮好正

見巴打之前出過post 想自殺
如果有咩唔開心 試下同朋友或者係到分享下 相信各位buddy好願意聽你傾訴

壓力大ge就唔好上連登/睇新聞 可以睇下女友D片 雖然唔知你有冇脫飯俾自己放鬆下心情
但係千其唔好做傻事唔想再有人因為依件事死

靚女做咩都正

要死都同政府攬炒先

政府死好啦

唉，好掛住老婆

琳仔巧靚

唔好忘記你地重要既任務！

係賺錢養女友阿！

d頭髮

Weverse既相好似唔可以咁快公開出去

豬 B 同琳都係度

無知一問 點解嘅？

有D 收費/免費 FANS CLUB 官咖
個D係寫明唔好轉貼出去

琳同B都唔應機

試下個個都玩Weverse應下機

Weverse個translate好廢
仲要有時一㩒translate就會kick住左係到
然後要重開app先得
係咪得我一個係咁